天水圍西鐵站爸絲快入

快幫手解圍
全部物資

快，求幫手

share出去，好緊要！

推

Push

push

推，推

冇權沒收物資，唔好俾佢地大到

搭緊西鐵嚟緊

頂住！

推 唔駛比佢收野

未知情況如何，見到就即刻幫

天水圍有市民已被拘捕

已放人 狗無收到物資

邊到

TG

情報

source please ?

遲左黎到 唔多見佢 依家點？

最新整合懶人包

[1617] 警方使用防暴槍，有示威者頭部中彈瀕死，未能止血，

[1627] 大量反恐特勤隊正往夏慤道群眾進發。

[1625] 警務署署長盧偉聰會見傳媒，稱警方是「逼不得已」才要採取行動，並指已進入騷亂情況。

[1635] 警方發言人會見傳媒，以「暴徒」形容示威者，並稱不排除動用任何可行方案處理事件。

[1643] 中信停貨區水炮車到。

點解拉犯咩

如果近嘅，去天水圍警處問下，救返

邊到被人拉?同埋點解?

買野都要拉？

推呀

我528係天西 行過出口兩邊已無狗

認真
我係現場
呢單同反送中唔係同一樣野

唔好再推！

附近無狗 唔洗驚 我出緊中環
驚南昌大量狗

係有個黑衣肥仔偷地下堆貨擁有人既錢仲跳出閘
所以報警
我係現場

有無人知最新消息？
我下個站返到天水圍

好，對唔住呀，因為前線太多資料
各位巴絲幫下手

有車就叫車啦
問下義載o唔ok

停啦
唔關事就唔洗推啦

定搭到美孚轉？

諗住運物資既，先唔好穿白衫
穿其他色衫，過咗佢先至換

PUSH

比狗圍記得嗌救命

推
一心為香港
俾你地班為錢為權嘅人阻撚住哂

圍魏救趙

先搞地鐵

必要時扮水貨客拖喼
一物兩用

我同另一個絲係車昌轉到 無狗
以家睇落車有無狗

痴線

呢家天水圍仲有無

推手

推呀，記得呀！

想問下拎物資去咩站最好？
同幾個fd係天水圍買咗

個look似水貨佬樣會唔會易啲

4點幾時聽人講中環比較好 但煩啲

中環有狗查啦

咁要問物資部既人了

我唔係咩物資部
但我見灣仔循道堂對面馬路收緊 好多人放物資

利申：係現場